一月一遊行有目擊者有相都唔捉鬼？

我只係想問一句
如果唔捉鬼，承認係手足做
係咪變相要承認「勇武會豬到遊行期間制造出現警暴既空間，危害遊行安全」，咁樣令會既感覺只會係「勇武令和理非無法完成遊行」。

遊行唔停都停左
你想個結論係「黑警卧底陰招，打壓香港人遊行自由」
定係「香港和勇不協調，和平遊行為名，暴力為實」

遊行不嬲都係為輿論戰同國際支持
以上兩個結論，邊樣對形勢好？
唔會唔識揀下話？

［緊急］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！